就到聖誕 想食牛角

有冇巴打可以陪小妹食

啱啱食完

成個飲食台陪你食

你就好啦

可以 不過你請我

利申：10A 180 巨龍 大隻 一拳十個連登仔

靚唔靚仔先

靚仔過八兩金